牙仔搵老竇老母Channel（telegram)

幫Channel宣傳下，之前條link已經冇用喇
如果大家喺街見到發癲嘅老竇老母、藍絲記得向我哋舉報啊！

@bbbbjjjyyyydc
@reportinjusticehk
@mollymollie
報料前請睇：

搵囝囝（警察），去呢度：
搵中國五毛，去呢度：
唔好去錯地方啦

當然要follow我哋啦：

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

恆齒定乳齒?

Pish

麻煩大家平時推post個時幫手宣傳下各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

就快開學啦！加油！

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

823人鏈

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

我想搵香港人嘅母親

【新策略】狗仔隊採訪，令和理非都有勇武嘅效果

825荃葵青

901和你塞 機場13:00見

901和你塞 機場13:00見 902 903大三罷

902 903大三罷

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

pish